中英聯合聲明已無效

共柒黨完全當呢個係廢紙
呢度解放軍 公安
一國
咁香港 變 腥港
會有咩後果？

1999

吞公食得太多大媽
懶得打字 將就下
傷心1999

屌你張圖
加速點睇呀